人血鏝頭？ 開掛之達人成立香港勇武前缐基金

終於露出狐狸尾巴

要捐請捐去第2度. 你唔信612 可以捐去星火
但千期唔好比佢呃到

講多少少ok?

如果個基金真係用返喺義士身上
都叫人血饅頭？

偷片偷圖狗改不了吃屎
之前明明有人做咗直連嘅唔偷廣告費九合一直播，佢就自己做一條 YouTube 偷 source 直播，NOW 出聲屌就話啲廣告費俾義士
而家又嚟扮撚晒嘢籌期

元朗 721 嗰期自導自演失蹤成日無人記得

推

無人保證到

有FB Page搞眾籌「香港勇武前線基金」唔知係咪呃錢 求FC

似乎其中一個admin係做保險
因此我對佢可信性存疑

YouTube禁佢營利
就死心不息搞crowdfunding
我有錢點解唔直接捐星火612？

push

岩呀

我唔明，成日話「兄弟爬山，各自修行」，宜家人地整個眾籌出來話要幫義士，你自己唔幫都算，仲要起度冷言冷語。
係，佢地係好戇居，721後自己一個人跑入去直播跟住失蹤、又將人地d直播擺埋一齊，做法不完美可改善，但係無論如何，佢立場好明顯一樣！大家都係手足！次次有活動佢地會呼籲大家出來，次次有咩大事發生，佢地會幫手文宣。

係呀，你話你唔信佢，咁你自己唔好捐，唔需要起度單單打打，比其他人自己判斷。
如果人地真係冒險入去台灣幫手足，咁你咁樣做其實令大家好心寒。

利申：有follow佢地，但係同佢地冇關係

缐？ 死支那仔返支那啦

屌

已經有612同星火，根本就唔需要要多一個基金
同一立場但食你人血饅頭就唔應該盲目支持

再補充，星火、612、立場都有捐，亦都有助養，但係流亡果一批真係唔知可以點幫手

支你老母咩 速成打錯字又吊

問題係，612、星火（我有捐）之前d流亡義士都話好難申請，唉，我唔想佢地返唔到屋企，一個人流落他鄉，仲要好似比香港人遺棄咁，佢地都好需要大家幫助！

612 有7500萬
去到828剩係用左200萬
仲捐?
到最後場運動完左
用唔晒D錢會點?
捐去泛民政黨呀

比人話我我無所謂 只係想錢唔好比無恥之徒欺騙

所以我咪叫捐星火

巴打唔係要話你，
大家出發點都係想大家好，咁自己判斷啦，都係果句，不割席不分化

不割蓆就梗嫁喇

一陣中環見

smart casual

一定捐612別無他選

捐星火啦
612唔會幫前線架

觀望啦。有懷疑咪捐返星火囉

人血饅頭？講緊612基金？

我淨係記得呢班仆街7月26夜晚走去南邊圍
撚咗大家一晚

殘體字屌你老母

記得。on99我仲擔心佢哋

自此無再睇過

有星火有612 唔捐，捐埋d鬼鬼地嘅，香港人d錢係咪咁撚易呃呀？

偷片之達人？

係線呀
殘體字

推 佢地真係信唔過

612幫唔幫勇武 ，幫唔幫走佬果d v

咁捐比星火

Push

612星火幫唔到台灣甚至係海外嘅義士

屌你老味
個基金開左兩個月咁大把
佢同你講已經洗哂d錢既話先有問題吓話

講撚左N咁多次打官司既錢
係上庭果陣先洗得最甘
刑事案上庭起碼要一年半載
遲d就開始燒錢架喇

唔通開掛幫到咩

咩都無講就抹黑想點
好多人應該連講緊邊個都唔知
不推文回覆

星火都講得出 最撚人血就係佢

佢話自己係前線...
用係自己度咪叫用返係義士度？
唔好玩我啦
又post 圖走去問基金d人有冇幫
人地唔會洩漏資料嗎 問黎托7
根本想做到好似基金幫唔到
要佢地自己籌嘅效果
偷live 偷圖就人人都知

有FB Page搞眾籌「香港勇武前線基金」唔知係咪呃錢 求FC

唉，樓主一早貼呢個link咪無事law

佢1999

Sor9 , 我都睇唔到佢個po

612嘅問題都傳咗好耐：
1 揀人幫，有事打去問到2046都收唔到線
2 太遠、太夜，第二朝先去新屋嶺
3 唔夠律師，得3個
4 透明度太低
5 唔肯俾錢

同埋星火呢兩個月接咗差唔多成400個case，612得60個
咁點解我唔俾星火

我地幫到, 你可以比D時間我地工作ok?
基金開唔到1日就咁樣講? 係唔係攪笑

我要幫612澄清一樣野, 就係612都有幫台灣流亡義士
不過只係一次性捐款, 受助者會獲一次性兩個月既救助金 (即係12000$港幣) ，但之後就無後續，
所以我地基金會繼續協助流亡台灣義士為優先，其次就係前線既戰員

希望更多既人可以加入我地既團隊
團結力量大!

仲要比時間你眾籌呀？
喂你口講一句幫台灣手足
乜planning都無就要比錢你呀？
邊個係信託人？
邊個睇住盤數？
你詳細解答到既話我免費幫你宣傳又點話

好撚鬼呢個PAGE

哩個PAGE咪光復元朗之前嗰晚去南邊圍玩膠玩到百幾人入元朗揾人嘅ON9仔嘅PAGE?

APS問佢申請基金
冇回覆

係

人地咪聯絡到人囉，你班仆街係又屌唔係又屌，人地一team放棄咁多野日日開直播，你估唔辛苦？但係幫左幾多人？至少我置左頂有咩事都睇佢地先。

咪又係偷其他台直播

咁你做唔做到？

偷01、東方又無乜所謂

答到未

偷人直播真係好撚大犧牲喎 屌你
要睇Now/蘋果live洗撚睇你? 我唔撚識自己撳?

憑咩搵你做信託人 憑你係開掛之達人?
邊撚個呀屌你老母
612就民陣 星火就本民前
開掛之達人你邊位呀

咁就cap一球野 爽呀

咁你有錢 可以開撚曬屋企4.5部60寸大電視圍撚住你自己，坐撚埋按摩椅慢慢睇添

up乜撚呀屌你老母死p牌仔 答唔到就收皮啦

咁你直頭唔知人地直播做緊咩嘅，就少句聲喇。剩係識屌屌屌。9up24

做三個月搵九十幾萬
除開三個人都三十萬呀